# Создание учётной записи

Для создания учётной записи сотрудника нужно обладать правами на это, то есть быть владельцем организации или иметь роль администратора.

- Нажмите на изображение небоскреба рядом с профилем пользователя.

    ![](img/image2.png)

- Откройте вкладку «Сотрудники и организации».

    ![](img/image3.png)

- Нажмите «Добавить».

    ![](img/image4.jpg)

- Введите электронную почту сотрудника.
- Введите и продублируйте пароль сотрудника. В дальнейшем сотрудник сможет его изменить.
- Выберите роль сотрудника.
- Назначьте сотруднику камеры:
    - нажмите на «0 камер» напротив слова «Камеры»,
    - нажмите «Выбрать» на нужных камерах:
        - на отдельных камерах,
        - на группах камер, если нужно предоставить пользователю доступ ко всем камерам группы,
        - на кнопку «Добавить все камеры» в правом верхнем углу экрана, чтобы предоставить пользователю доступ ко всем камерам.
- Нажмите «Добавить» внизу экрана, чтобы сохранить выбранные камеры.
- При необходимости установите лимит SMS-уведомлений для сотрудника.
- Нажмите «Сохранить».
